聖若瑟英文中學（彩虹）係垃圾野雞band 3中學，唔好以為係咩名校

傑出校友有肛交舞王timo

仲有親戚陳志明老師照住

肛交基係學校到係大曬

Band3 都可以係名校嚟嘅
高雷

好多無知既人以為同聖言同lv

唔係掛

係真

好多無知既人當band1未

宜間學校好多仆街mk仔

提大家幫仔女咪亂選中學啊

大家咪亂選學校啦

推爆宜間垃圾中學

癲到狙埋中學

一早想話比人聽間野好垃圾

推死宜間垃圾中學

好心幫樓主推下啦

依家高雷D人好似勁左好多

喺大學 ocamp

遇到分別真 st jo 同 假st jo 嘅組仔

真 st jo 嗰個都唔知正常過假嗰個幾多倍

講詳細聽下

貼出黎多人入左大學？

係咪真係英中黎？

假

中中黎

扮英中呃人

狗公多

佢哋差唔多分？

論學校

SJC係傳統名校，又坐落喺中環，嗰間A貨車尾燈都追唔到啦。海佢都未撚過啊

人地SJC d師兄弟個network更加唔洗講

唔係玩針對，但係唔係改個名似就係名校架。 俾你叫 特朗普英文中學 咁仲得了?

你話校名，九龍津貼中學最強係喇沙，港島就一定係SJC，華仁都唔及。幾時到你 St Joseph's Angelo Chinese School 喺度單單打打

論人

我ocamp嗰個 st jo 仔本身係港隊泳隊，又靚仔又 champ。 Angelo Chinese 嗰條友又毒又柒，連嚟港大個出口都行錯咗
仲好記得d女女有幾個好lum個SJC，不過條友話自己有個女朋友，我記得幾正，讀女拔。 Angelo到而家就嚟grad仲係A0
SJC讀qfin, Angelo好似係science, 又稱港大地底泥

有幾個讀唔成書出嚟做狗

大把啦

應該打曬飛機

讀hku 1大同真聖若瑟睇齊

犯左商品說明條例
有冇巴打想去海關投訴?

第一張 馬明嚟？

似姐

補多最後一句 費時太mean

幾年前已經喺 名校 secret 有 讀 St Stephen Girl's 嘅女喺度屌鬼

大約係話喺個ball識咗個自稱 st jo仔
俾佢騷擾咗半個月先知原來係淘寶貨嚟

我同個frd而家仲記得呢單嘢

不過咁，狗公同淫蟲要分清楚d。

真嗰間的確唔少狗公，但人地起碼有資格同埋溝到女

你間淘寶貨頂盡都係淫蟲嚟啫

有女受淘寶啊

一直以為係st joe

呃人姐間垃圾雞校

有

準備投訴

欺凌人正仆街
g chi 你繼續狙擊加油

邊年

唔自爆喇屌

我喺佢地組爸，佢地下個sem grad。自己計吓啦

但係應承我唔准當面寸柒 St Joseph's Angelo Chinese School 條友架

人地係弱小婦孺，又係我組仔，應該好好保護佢只唔知

推

俾3個 St. Joseph's Angelo Chinese School 嘅柒頭負皮我

對唔住啊！希望你地原諒我

St joe (彩虹）d人會幻想自己係九龍區名校

真英中就唔會band3啦

唔緊要啦，最緊要旁觀者清

諗返星爺套 國產零零柒 個經典對白:

連登仔: 你呢間又話係名校嚟嘅?

淘寶貨: 係啊

連登仔: 假架喎

淘寶貨: 出名假啊嘛

你好憎彩虹間sjacs咁

聽都冇聽過

少林寺嚟

好心啲band 2 3學校用自己改嘅校名/啲捐錢人名
都好過同啲名校撞名 真心柒

廿年前我果屆係 bang 1 尾, 同屆好似有個9A

後來比楊具雄搞到九唔搭八

大細閃都好似重係度, 廿年前老麥啱啱嚟勁受麻甩仔歡迎

教中文黃仔重係度嗎？

大師兄

當年唔差架 , 師資幾好, 出過唔少勁人
做官有陳家強
撈娛樂圈就有石修, 谷德超
許誠毅都係師兄

推比更多人睇到

仲有暴大段狗

仲有的士陳 黃子華 雲海

大劉同神童輝都係

的士陳當年係校內 sing con 已經比人恥笑緊

人地比左屎眼楊獸成

好紅了

肛交基都比左屎眼花姐

屌我好唔好

去viutv

97前係名校英中架
97年校長親共親上腦轉中中，成間野收左皮

陽具雄

唔知學校睇到個post會點呢

以前真係好勁
零幾年換左on9 校長之後沒落啦
淨係玩運動 收埋啲垃圾
一屆差過一屆

即刻搵樓主係邊個

所以變左band3

呢個真 當年小5 成績麻麻但係做運動勁 差啲比個老師水咗入呢間 （佢哋學校老師係我間小學到搵體育人） 好才當時冇應承到佢 記得比個老師話我咁既料係讀呢間架啦最後入翻band 1 英中

又話自己係名校啦

人地SJC笑而不語

讀書叻唔叻唔重要

但可以縱容學生恰人

就夠哂得人驚！

見好多小學唔錯既同學比宜間垃圾害死

宜間野縱容d mk仔蝦蝦霸霸

單純既人都比人玩撚死

宜間垃圾學校入面仲現實仆街過出面社會

讀大學到出黎做野

D人仆街極都冇sjacs既人咁撚賤

打下飛機姐

聖言係附近

咪扮一樣lv